點解D人唔讀HD去讀asso

不用分那麼細 2者都是辣殺

Asso仔

祝你今年有HD/ASSO讀

兩邊都升得番U, HD兢爭又細啲, 其實HD好過ASSO

利申: HD仔有offer

聽到未呀樓主，有ive offer未呀

有

Ive HD?

HD升學率低好多，用hkuspace做例子，asso有三成上到ugc, hd得11%左右

hd仔

報埋護校啦

咩offer

Poly HD

Come on james

狗也不屌

SPACE->POLY UGC

Engine 5成